約左男神出街幾次都唔出

之前明明得
不過唔緊要喇
我唔會放棄的
唔知個醜字點寫

hehe?

no

邊度識?

樣子如何....

好撚煩

咪撚約囉

通常出過一次
再約唔到 就唔應該再約

冇架喇
再約佢都唔會出

男仔角度幫你答
之前出一次係唔知你想點，抱著做fd嘅態度
後尾feel到黎了就拒絕

之前有個女仔成日約我
咁我每一次都同佢出 (食飯睇戲唱k跑步)
最後佢同我表白既時候拒絕左

結果俾佢既朋友屌我玩佢
好多fd都冇得做

宜家有人約都要諗清諗楚先
男女有時真係好煩
有時約d女性朋友去食飯，有d男人又小撚氣覺得我溝佢，我識佢既時候佢都未同人一齊啦

really ?